玩完升唔起 一收市暴跌 牛軍今次GG

應該好多人中伏

幻覺 今晚暴跌

熊仔唔好垂死掙扎, ok?

牛軍死開 唔好沾污熊軍聖土

逢高加沽

阿爺救市，星期三南巡，三日起馬升2000點

星期三?